
-fixa så att status skickar om spelet är avslutat
-fixa så att q bara stänger klienten om spelet är avslutat 
-notify number of players, using engine ish så att spelarna kan välja när spelet ska startas sålänge players<=8
-kraschar när man skriver t ex "P" som kortnummer efter kommando p (nextint?) NumberFormatException
	Ja får ett NumberFormatException men går att köra vidare som att inget hänt.
+notify number of players, using engine ish så att spelarna kan välja när spelet ska startas sålänge players<=8
	DONE!	
- fel då ett wild card lägs och en färg väljs. blir ett NumberFormatException

